有冇手足教我開人波？

我女朋友 有個細佬又係成20歲仔
日日係屋企打機 asso都讀唔店
做餐廳waiter pt都比人炒
老母寵到佢仆街
日日買定早午晚三餐比條垃圾
成日幾為自已打機會打到做世界冠軍
又中二病上身
成日以為自已好撚醒
買股票會發達 只係自已無錢買

一直好想開佢波
手足們可以點攪

俾錢佢買股票

蓋清聽日赤口咪開佢波囉-.-

Ching依家好多電競師搵5-10M一個月

幾時先輪到佢

搵成500萬？

會笠水 不了

我諗肥絲會開樓主波先

叫佢收啦 仲係度推左軚po

要我出手嗎？

叫佢落街行一行，我幫你做野

樓主冇女，fake story

幫手瘋狂逗佢

屌你老母

你係外人, 只可以扮fd, 引導佢去另一個方向!

咪撚酸啦

條女要比家用養佢

新年流流咁講野

屌你母親☺️

屌爆你老母臭化閪😚

蓋清是米住屯碼

屌你家姐😘
快過火車😋